一條友去斯里蘭卡有咩要注意

去7日
打算kandy >nuwara eliya>Ella>tissamaharama
>Mirissa>galle>colombo

主要想去Yala睇動物
Mirissa睇鯨

要食大象牌雪糕
食哂咁多隻味

係咪到時去到先搵住宿會好d

Ella is shit

點解

有冇諗住帶杯麵去
覺得嗰到啲野食完全唔岩我地口味

上網睇到話d野好難食

真係難食...我平時已經叫做乜都放得落口
但去到冇啖好食咁濟
係可能有啲西餐廳會貼近我地口味少少，但都唔會係我地食開嗰種味

咁仆街了 我係要食勁多野個d人黎
食既野係咪同印度差唔多?

Lm

最擔心都係交通問題

的火車超慢
巴士坐到屎忽痛
Tutu 俾人呃錢

所以好多人都包車咁

記得食King coconut

唔係掛 點慢法

今日搵聽日住宿都得 重有一條友唔好包車啦 貴到hihi 每日早小小起身坐巴士/火車啦 環境無你想像中咁差！
利申：今年復活節去完

見到d觀鯨tour都係由7月尾先開始
我7月頭去係咪冇得睇
好想睇

巴士火車會唔會冇位坐
擺唔擺到行李

我都plan緊去

我都係plan緊7月頭

我4月去有...唔算大浪無咩節目可以玩下 睇完鯨返沙灘曬下太陽1day完

拖喼去斯里蘭卡你會哭...
火車絕對無位放
巴士個司機好人可能會開車尾比你放

帶多啲野食杯麵 有間中餐廳叫小紅屋幾好食
記得噴蚊怕水 有登革熱

諗住買個大背囊
有冇咩推介